+852 6138 2003 電話

我朋友：
我：

是咁的，今日突然有個唔識嘅人whatsapp我朋友，第一次就喺下晝嘅時候send咗個 message俾佢。聽我朋友講返個message係一個日期嚟，而個格式係 2014_xx_xx咁樣, 但幾月幾號我朋友已經唔記得咗。咁我朋友就以為佢搵錯人啦，又見佢無講低做咩事就無理到佢。而恐怖嘅事就發生喇，條友岩岩無啦啦send咗張人頭相俾我朋友

聽佢形容係張相影住一個雙眼合埋，個口擘大，條頸用繃帶包住嘅大頭close up shot 跟住我朋友就瀨晒屎咁同我講返件事 我問佢有無keep低張相佢就話見到嗰刻就block左條友所以無。

而加諗極都諗唔通個電話咩料，所以就想睇下神通廣大嘅連登仔有無相同經歷

召喚平仔

不安

Cls

留名

不安 召喚報警撚

+852 ，即是支那騙徙張來電號修改

岩岩打左去
未有用戶登記

覆番佢whatsapp 問佢咩事

補充返：我朋友唔肯定相中個人係生係死，因為佢無下載到張相, 剩係聽佢形容我都瀨埋屎

講還講唔好貼圖

有唔識既人wtsapp 你係+852 開頭先

貼黎睇下

睇緊

圖 唔係唔信你 不過有圖先可以討論更加深入

你個名 好不安

今次真係要有圖先傾到計

圖呢

冇圖你講你老母係狗都得啦

我都嚇一嚇

unblock翻佢研究下

次次都係咁撚夜先搞啲咁既嘢

搵勇士試下個number

求圖

圖呢？？

我朋友：
我：

搵巴打whatsapp個日期去個號碼

我save咗個電話 搵唔到佢wts
我試吓打過去

又唔使瞓啦今鋪
平巴係時候出動

圖都冇
得個電話號碼

大佬呀 做咩咁多痴線佬㗎

今日有人開左po搵柚木巴打 大家知咩事

有冇人同我一樣
啱啱睇post 隻手勁慢咁冼住碌
驚死見到圖

就訓之前見到.....

安已不

有圖既話可唔可以只貼條link 驚會嚇死人

梳 入錯號碼
我睇多次先

可以去setting校手動load圖

未有用戶登記

好恐怖 不如send 個日期去哂
6138 2001 至6138 2017

有冇巴打試下打過去？

打唔通
Whatsapp唔到
各位收工

屌又黎依啲嘢 唔洗訓喇！

Recommend save the pic and search it on google...If the pic can be search...forget it...Otherwise, call the police would be better.

關平巴打

圖
無圖好難討論落去
連登神探都幫路到你啦

臨瞓先睇到

者係whatsapp個濛濛地既preview都見倒個人頭?

應該係呢張啦

講明先，慎入

好好笑呀 你老母

求下唔好post[img]圖片網址 [/img]
post[url]網址 [/url]算

屌你好撚恐怖

未有用戶登記
要用wts打先得

俾我會報警

安已不 又要淆又想睇

冇圖好難討論

留個名先

點解關巴咁勇

屌，臨訓先見到呢個post,
今晚 唔洗訓

呢個電話好熟 記得舊登見過

有圖都俾link算

我

佢個icon好普通

留名等圖

開mtr模式先追post

創意台？

仲未有圖

屌你放圖之前講聲

無圖 安心訓教啦
我相信到聽朝都唔會有圖
個Post沉得

好撚驚呀

Lm

屌就訓先見到呢個post好撚驚呀
唔知點解個腦自己係到幻想張圖
好撚驚呀

好似好恐怖

好驚啊屌你

屌你就訓囉仆街

留名聽日睇

on9 相都冇

lm

叫你朋友問佢做咩

加埋 紗布包頸 人頭

block咗都睇到圖喎

關平:梳上網慢 btw冇人聽

屌碌到有人樣嘅圖都嚇一嚇

del左佢喇

懷疑係樓主想借我地過橋玩鳩人電話

聰明

屌，我都係，見到唔太關事嘅圖都嚇親

烈士們

留名先

護苗寶寶

癲

夜媽媽先黎搞呢d野
留名先

Lm 夜晚晚

好驚.... 開左手動load 圖

樓主高級借刀？
撚到成班連登仔玩鳩人電話？

唔好直接post圖
post link就得架喇

屌, 岩岩wiki睇完hello kitty藏屍案, 見到呢隻野嚇死

寫故？

想問下
"我朋友：
我："

呢段野有咩野用?

留名聽日睇 好撚驚

屌臨瞓前睇到個post
今晚唔洗瞓了

借刀

宜家即係點？
樓主朋友又無圖，仲有咩好討論

做乜成晚都有人打比我？

冇圖似借刀

不嬲都set完唔用

同問
答唔到就屌柒你

屌 開圖嚇咗嚇之後笑到仆街

( Show Blocked User - 絲CUP悲B )

即係點
有咩咁爆

似刀炸？ 如果有可以報警 疑似有謀殺案

個電話 number係我黎
你地唔好再打比我啦好無
我想訓教呀
未有用戶登記係因為夠期無續約

會唔會就係樓豬本人
我同女朋友wts緊佢了解緊

唔係借刀 真人真事黎 不過chat又delete左，電話又block埋喇，開post都係想知有無人收過同樣嘅whatsapp姐 驚㗎嘛

做咩send張圖俾人呀？

咁你講晒啦
乜尻證明都冇

仆街啦屌你老母
淨係識喺度吹水

有人聽 好多小朋友笑聲

問佢係咪被人借刀
佢oniline咗 read咗冇覆

佢拒絕咗我來電

其實我Send錯左比人
我已經係之後個句講返聲send錯 sor
不過得一個剔 似乎比人block左咁
所以我都廢事理 算鳩數
點知岩岩訓緊教係咁比人玩電話
訓唔返教咪上下連登咁
發現比人擺左上黎

61382003 女

貼張圖證明係你自己先啦

如果係咁可唔可以覆返我

學樓主話齋 我都Del左啦

做乜send人頭俾人啊

笑撚死

你覆返上面個巴打先啦

好撚慘

你貼自己個whatsapp資料咪證明到個電話number係你囉

連環相撞

Send埋啲垃圾 唔覆啦

夠期唔係會自動續約不過19plan咩

wts覆返人證明係你得唔得

假膠黎？

似

係

姐係口講無憑
我話我係你老豆都得啦，繼續搞呢個號碼

咁你收啦假膠

算啦
唔好再扮膠啦

覆下人好撚難咩 假膠

咁即係點？完左喇？

我唔信噤醒

鳩吹無痛苦
此post已完

我諗起n年前又係有人嚇我 話有人喺火車吊頸
點知張圖係火車頭thomas

追追下原來無料到

好後悔入左黎

明假膠 樓上成班炒哂車

+1

Block左都睇到record㗎 定del埋record？

一開始我已經講咗我朋友無keep低張圖 睇到嗰下就下意識刪+block

我女朋友仲話有人召喚我
點知原來假膠嚟

原本勁驚
但睇完李星張相之後笑到訓唔著

安已不 留名

膠佢老母 冇圖
我要張圖 link唔該
一個閉左眼 擘大口既人頭 我懷疑佢殺左人 好不安

樓主出名假膠都咁多人信

報左警先

此post已完
訓得

各位收工

有wechat

屌 仲以為有咩

屌你老母 嚇撚死人上面個個

樓上我屌你老母閪冗家剷死全家齋放link識唔撚識呀

留名你日日whatsapp佢

屌樓上個老母 仆你個街 夜媽媽比你嚇撚死

假膠死全家
樓上放圖我屌你老母

Ok 此post終於可以完

笑撚死我 你地都想比人嚇姐

樓上放圖屌你老母

仆街嚇一嚇，屌你老母

驚就咪碌住啦 隨時有架

Show Blocked User - 微中分（髮術界）

屌已經見撚到張圖

可唔可以形容下樓上條on9貼張相係點？

屌你老母

雙眼合埋，個口擘大，條頸用繃帶包住嘅大頭

樓上係咪痴線㗎？放link 唔得？

係咪好撚恐怖架？

屌已經慢慢碌 都唔小心睇到張相對眼

已經轉手動dl圖

死屍？

我淨係睇到對眼 已經好不安

屌我都係 成3點啦大佬

屌乜都無
science間

3點就天光 唔驚啦

死港女 扑你老母

講左咁耐
個人頭圖呢？

成班係度話要圖要圖
到有人post圖果陣就又屌又block
D人又要睇又要驚又要屌既心態真係好撚on9

cap圖?

貼link咪得囉

留名跟進

好撚正
支持呢啲post放多啲呢類圖陰鳩下班連登仔

實質係悲b講咁耐都未有圖
一個人頭jpeg有咩好驚有咩好屌
唔好懶係看破紅塵啦好嘛

咪係囉 我都係幫幫樓主姐

屌嚇到我 唔使瞓啦

好驚驚啊

樓上笑到我出曬水

創意台

都冇血好得人驚咩

屌你，嚇親

仲quote 圖

頂，冇心，自膠

我屌你老母 咪撚引用張圖啦

好驚

走啦你班仆街

你唔撚死都無用 又要驚又要入嚟
世界為你轉？

成班垃圾
搞笑post都嘈到咁

次次碌到有圖/廣告就好緊張
見到樓上條撚樣貼左張黑白圖好似好恐怖咁 就碌得勁快唔望圖

btw 做乜咁撚多人quote圖 屌晒你地老母

lm訓醒睇

用手指遮住左
Se mon夠細

熄咗部電話佢囉

樓上咪撚再[quote]屌

放下啲龜圖定下驚

怕你夾伏圖碌得勁慢

屌又黎

平兄

好心入post前就睇下名啦
成班直必

Blk鳩哂班on9新會員

淨block quote圖果堆

利申 唔覺有問題
見到人屌就專登quote
最憎呢類on9

我頭幾頁已經提咗你哋有得手動load圖

其實呢幅圖嘅來源喺邊 好似啲實驗咁

係覺得好煩 好憎假膠
人地貼完 跟住有人屌嚇親 然後就係咁puote
做人成舊屎咁

未有用戶登記又阻到你訓教

擺明啦

有WhatsApp

得啦知你唔驚冇嚇親好威啦

留名有興趣想知來源

你唔好出黎柒啦唔該

新會然

睇錯做+852 6150 4865

你應該去check下隻眼好d
差好遠喎

以為有恐怖刺激嘢睇 點知又係假膠

屌樓上post張圖又唔講聲 差啲嚇撚到瀨屎

bennysam_係鴨係公廁